我會留係香港。

作為一個廢青，
至少，
我唔要成為冷漠無腦既港豬；
我唔會成為扼搾年輕人既廢老；

人生本來就毫無意義，
我又有何包袱可言？

至多，
絕望之為虛妄，正與希望相同；
既然做、同唔做，最後結果都可能係一樣；
我會係愚公，
我會係西西弗斯，
我會係卡繆，
我會係魯迅，
我會係《唐吉訶德》，
我會係《老人與海》，
我會係歷史上寂寂無名既抗爭者，
我會係出師未捷埋百土既無名氏，

我會係我 —
臨死之前，
我唔會比自己後悔，
我唔要比自己羞愧，

我想臨死之際可以好自信咁講：
人生毫無意義，但幸好我生存過。

只要呢度仲有一個真正既香港人，呢度就係值得我奮鬥既地方。

連登唔需要你，但你都留係連登；
佩服你既堅持，
所以我同你都一樣，共勉！

樓主想點奮鬥？

孫中山棄醫從政，友人問曰：「汝何救國？」
孫文笑之。

自推

孫文原本係醫，但你係廢青唔能夠一概而論

陳勝吳廣、劉邦、毛澤東⋯邊個唔係廢青

樓主加油，我同你一齊努力，革命無罪，造反有理

陳勝吳廣本身係屯長
劉邦本身係亭長
毛魔勤力到爆，後生嗰陣入過革命軍
佢地有邊個係廢青

又幾有道理

屌你係咪唔識答人問題

佢地年青果陣邊個唔係廢青？邊個年青果時就有權有勢？

毛魔後生入過革命軍，後生嗰陣唔叫年青？

屌你老母垃圾廢青就垃圾廢青啦
自命清高做乜柒

仲要講到1999
唔講唔撚知你中二病兼語癌

你只係走唔到

學孫生...咀炮救國

你有無能力講到上文邊句有語病

有無讀歷史？當時既革命軍唔係廢青係咩？又未奪權，只係不斷敗走既廢青

呢個po 兩個知識水平高嘅人對答

點解入革命軍未奪到權，不斷敗走會係廢青？你到底明唔明咩先叫廢青

好似你咁只係會上連登鳩叫咪廢青囉

其實去到呢度，結果已經好明顯。

你就好似係度問緊：點解比社會比強權比高牆比老人打敗既青年就係廢青？
到底你明唔明咩叫廢青？

點解Winston Churchill可以由一個屁孩、成長為一個戰略家、領導者？
每一個人年少既時候都可以係廢青，但之後呢？有幾多個在上位者唔係機源巧合時移勢易而扶遙直上升萬里？

你可以話我係虛妄、係ff；
希望係虛妄、但絕望都係虛妄，兩者之間點解唔擁抱希望？

如果鳩叫係無用，點解你又會好似一個廢青咁鳩叫？
如果鳩叫係無用，點解連登會有咁多五毛？

成個連登充斥住五毛言論，如果一班正常香港人都唔出黎講野、以正視聽，咁良幣之會比劣幣驅逐，連登咪變成下一個香討囉！

至少我想守住話語權，我想守住自己既心。